====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' architecte-urbaniste David Mangin afﬁrme qu ' il faut « passer du produit au projet » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

